一陣準備去譚仔book位，有咩要注意？

話哂同條女出街
冇理由要佢係街到企ma

Ching好man

帶袋

Down個app 遙距取票咪得

要落訂

去拎枱時要梅下梅下